Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту? ##

Метод об'єкту - це властивості об'єкта виражені функцією.

----------------------------------------

## 2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта? ##

Будь-який тип даних. Число, рядок, булевий тип, null, об'єкт, функцію чи масив...

----------------------------------------

## 3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? ##

Посилальний тип даних - означає, що перемінні в об'єкті не мають фактичних значень, а лише посилаються на місце де 
знаходяться ці значення

----------------------------------------
